★樓照炒！長沙灣The Campton 超額16倍

萬科香港長沙灣項目The Campton今(23日)加推價單第2號，並將於下周三(27日)推售合共188個單位。據市場消息指，截至晚上8時，該項目累積錄得約3,200個認購登記，超額約16倍。

你公屋戶冇影響

影響物價

個價單真係幾吸引

14K 開放式低層有幾吸引

lm

國安法驚西

講清楚少少係加推完16倍
照原本伙數係32-33倍

一個人可以入兩張票
你話呢？

大把人有購買力
接受現實啦

大把人蝕得起

購買力就一直都有，問題係對前景信心，呢d人以為深圳樓都係咁升，香港變一國一制後都會好似深圳咁，怕乜嘢? 自住唔怕。on9唔等於無購買力

而家d臨時演員，幾錢一工？

點解連登仔唔肯接受現實

$37.5?

接受現實啦, 咁多人係香港, 個個都有購買力

港區政協委員：強調香港的房屋問題是深層次問題